如果夏樹妹去金鐘搞握手會, 每人50蚊, 有冇人幫襯?

每人派50蚊？

不了

畀50蚊同個死毒撚握手? 唔撚係啩?

你會唔會破產架

你俾我?

車費都蝕撚埋

搞感謝祭都冇人黎喇屌